youtube睇片畫面突然停左

睇睇下youtube突然畫面停左,個mon冇反應
但係繼續播緊片有聲 隔幾秒又冇事
有冇人都係咁樣

利申ip8+

I你老母P8+